真係邊到都有假高手

最近爆咗個天x

原來又有一個冇料扮4條教人炒美股

無業又要開Demo acc教炒美股

硬膠 好心咪再害人啦

等你負平

親 . 不害你仲可以害邊個?

邊到都有人中招，真係

有冇link?

又唔係話開班教人又唔係收你錢又唔係日日話自己中到啪啪聲咁都好開po屌

冇呃錢嘅冇問題，冇人叫你跟，網絡嘅嘢都唔過濾嘅，跌錢正常喎

開班有利益又要扮勁唔肯認低威既先最仆街